學鷹眼用爆炸箭work唔work?

平民武器